全港強制性雨傘使用課程

一落大雨就知道香港人係唔識正確地用遮！

你明知自己把遮濕就麻煩你開遮收遮嘅時候小心啲唔好向住其他人，仲有可以輕力少少。你又開得大力又快，你附近啲人就比你彈到一面都係水！

仲有，係好大雨，但你都要睇路得唔得！？ 你將把遮當綠帽咁戴到實一實，連前面有人都睇唔到，老奉要人避你？

批頭血滴子就比人講到悶就唔多再講，大家都明.. 所以最後就係有瓦遮頭既地方你可以收埋把遮，行到去露天地方再開啦！

強烈建議政府要求開辦強制性雨傘試用課程，唔合格嘅只可以落雨時著雨縷！！

矮人迎面唔該唔好擧高把遮避人
你點擧高都高唔過我正常level, 唔通要正常人縮矮仔避你把遮？

實名制買遮，要大字印自己個名上把遮

懇請各位大嬸把遮爛左伸左隻骨出黎就唔好再用, 眼都比你插撚盲呀仆街!